為左我地個家 你願意放下政治潔癖嗎？

以下講既野好多人未必啱聽，但負評前可唔可以幫手諗多一諗，究竟我地仲有咩方法未用，集思廣益下！

我地要打贏呢場仗，唔會係靠撚到幾多狗，或者等待林奠受聖靈感動，而係必須要靠輿論壓力比共產黨，再由共產黨去逼林奠回應！

依家內地咁多人話支持香港警察，除左錢，無非係因為"愛國" 光環， 因為內地標籤左我地港獨，佢地接受到的資訊都係見到示威者持有外國旗去同警察對立，暗示有外國勢力煽動

所以我希望各位放低心裡面既政治潔癖，埋非 中後排全部同我拎住中國細旗，用返戰鼓紅旗陣係聲援前排，營造返警察與中國對立的意識形態， 如果對家再放煙同用暴力， 影出黎個畫面可以交俾文宣做野： 香港警察打壓愛國聲音

呢個方法可能唔係個個接受到， 但臨近 10 .1 呢個方向係必然有效，為左我地個家，有義士願意用自己前途去守護我地個家，你又肯唔肯犧生小我成就大事？

請用負評話我知我錯

咁樣會影響觀感，感覺上係示威者想歸中。 你叫特朗普點做野

應該一放催淚彈唱埋廣東話版義勇軍進行曲添

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

yes

靠輿論壓力比共產黨有用,老共死左好耐la

首先你要諗下有幾多人會做
然後要諗下做果班會唔會俾人屌

結果會變成兩派人互屌 我哋兩個月build up出嚟俾外國嘅團結印象會毀滅

仲有宜家全個自由世界都因為香港同中國作對緊
香港係橋頭堡 換旗形形同投降

//要靠輿論壓力比共產黨，再由共產黨去逼林奠回應！//

你認真？

輿論壓力？共產黨喎，共匪竊國70年以嚟幾時care過？